\chapter{Conclusões e sugestões para trabalhos futuros}

Neste capítulo deve-se apresentar as principais conclusões obtidas através da análise dos resultados, como também sugestões para futuros trabalhos.

\section{Conclusões}

As conclusões do trabalho devem ser expostas de maneira clara, lógica e concisa, devendo fundamentar o que foi obtido na discussão. Deverá haver correspondência entre as conclusões e os objetivos pro-postos no início do trabalho.

\section{Sugestões para trabalhos futuros}

As sugestões para trabalhos futuros indicam as perspectivas de continuidade do trabalho.